你哋食燒味飯就算唔叫油雞切雞,會唔會都叫師傅畀薑蓉

平時買叉燒都叫佢畀薑蓉今日個師傅扮聽唔到唔畀我

食得冇咁開心

睇樣都難食 一定係街市20蚊份

食飯都話攞嚟撈飯

叉燒係食炭火焦香同蜜汁
加啲薑油落去9唔撚搭八